林鄭記者會即時討論

雖然佢例遲，不過開定先😂
although she will be late anyway,just open it in case

晒氣

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

仲末開

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招點拆？到時又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

bingo 纸己備

又遲到 冇撚誠意

次撚次都遲到

雖然都預左
不過屌你又遲

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

11:30 先入黎差唔多

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

1130開始睇就差唔多

琴日沙糖今日屎

個頭

唔遲到就唔係林柒啦！

#例遲

真樂觀

又講廢話

我相信林鄭動議撤回條片係合成片段! 但點解?

30 mins later still waiting

頭髮

巴打好勁㨂張咁撚柒既post 出黎

點解佢心情好似好左好多咁
平時係LA口LA面

監你老母警會

張建宗個樣好似屎露比

終於準時無遲到，有進步。

有冇文字直播

而家出黎又無人圍佢?
真係公眾假期先識圍無人既建築物?
香港人剩係識咁樣示威???
你地比咩力量控制住???

Repeat緊琴晚既野

垃圾桶企係柒婆隔離做乜？

changed wording, once again
動議改做宣佈

林奠可能真係大量加建居屋

個樣愈嚟愈似隻龜

全部都係廢話 做show

大家留意返個髮型同噚日個髮型

加快起大灣區

Bingo紙

裝垃圾囉
唔係又千五一件架喇

831有冇黑警公安打死香港人呀屌你

咩進步呀
少少嘉許都唔可以俾佢

831 DIU

個身型都唔係幾一樣

上網夠成日話監察會係無法定權力啦，又唔見你回應，九唔搭八。

收皮啦屌佢老母
脫曬節

五大訴求 缺一不可
btw 唔洗獨立調查委員會, 直接解散警隊啦DKLMCH

文字回應唔該

收皮啦屌你老母，唔撚收貨呀

推

重覆尋日講既嘢攪乜嘢呀

配合明日大嶼

唔好on9啦 圍乜野？
政總黎架，點圍呀，你覺得朝早夠人多？
大把防暴長期進駐啦，又做唔到d乜，鳩叫一輪之後送頭？

單就佢講既內容計 修例單野係全面跪底
好明顯係做咩美領睇 收左order係国慶前收兵

進乜撚嘢步
準時係應該架

8.31 太子

個樣又回復 舊狀態

遲左3分鐘呀

你到現場未呀？

咁點解尋日要咁急播錄影?

師兄你弱智？

因為對佢黎講唔係琴日既錄影

国

唔該記者重點問831

D英文好撚仆街

10月1近了
9月9近了

你無聽7婆講咩 你既出路係大灣區阿

五大訴求 缺一不可

問831有無死人

太子太子831831

點解佢個樣咁精神 唔似之前瀕死邊緣咁嘅樣

Don’t trust her! She is a liar!

佢今次用British tone講

啲頭髮短咗？

記者第一條就開大波

記者好波

快撚d清算黑警

記者一黎就開曬火
好波

第一條就重點

又轉移話其他問題
咩青年人機遇、土地、房屋
即係呼應廢老講話義士係因為買唔到樓就出黎搞破壞

屌妳777
而家五大訴求只係講緊呢次事件
如果因為以上五大訴求外嘅問題而上街
妳唔會6月先開始頭痕
而係上任第一日已經有大把人上街

我覺得冇分別

Ho ball

WA JENG
THANK YOU PRESS

Q & A

好波

721元朗警黑包庇恐襲
831太子速龍開恐襲

不公開不面對不追究沒有對話空間

三不一沒有

即係多重性格，似患精神分裂症

嘩, 呢個記者好勁

冇得睇直播 佢出黎講左咩野？

問得好

之前又話 就終正寢=撤回 咁係咪代表之前講大話？

記者條問題好尖銳

大家記得明日大嶼 唔可以比佢起

要收北區D地

記者

第一條好正！

林奠不如走la，好多香港人唔想見到你

呢位記者幾有火

無睇直播 記者問左咩

呢個記者癲能到!!!

831 831

五大訴求 缺一不可

全世界都要一個藉口。

問咩

邊一間架

記者好野

又黑撚曬面 好8婆

光頭記者問得好

問咩？？

返緊工唔方便開live,求文字直播重點，感激

求文字直播

唔知邊間既記者呢

一個記者已經問晒所有野

方便既打埋出黎 爆哂data睇唔到

+1

問到佢黑面

你標題冇英文外國人點會入黎睇

準時係基本，唔使讚佢

主流意見，網上有70萬人聯署支持我。

問左咩返工睇唔到

Please

釋放所有義士
撤回所有定罪
追究黑警暴力

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

5大訴求：
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

個記者好有火

1. why so late
2. IPCC no authority
3. why dun stepdown

記者好波，問得好好

佢真係立即黑面，痴9線

又唔撚答

文字唔該
返緊工聽唔到呀呀呀

無人想對話呀你老味

依個記者好癲，總結晒係3條問題

公眾知情權，叫狗鐵立即提交所有CCTV
在場所有消防，救護，人權監察，現身開記招講番事實真相

邊間媒體

一開始呢個記者勁,邊間?

屌咩記者？
一黎就直抽佢塊面

第一條就問哂重點

記者好嬲嬲

記得講得幾好，
口講撤回，再示威就推緊急法/強力鎮壓

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

互相襲擊

林奠無恥 落地獄

答非所問

前一日先喺太子打到人昏迷 點平靜呀屌你老母

互相襲擊喎？！

問曬了，可以完了

監警會冇撚用㗎

爆響口講真話

錄音開始

冇答過問題

個記者數臭佢

冇討論空間，五大訴求，缺一不可

第一個記者邊間報館？

仲講監警會有用

咪撚加個獨立兩字落去啦
獨立 屌你啦

講返條片D野 基本上冇新資訊

仲可以講監警會有能力處理 收皮啦

邊間直接指住佢來屌

又兜大彎 咩基礎 死左人 尋晚果個女仔呢 五大訴求 缺一不可

又講廢話 又話監警會就夠

無差別變咗互相襲擊

頭髮又短返

互相襲擊??
姐係邊個同邊個?

監警會自從柒...

都係答果D 廢話

1.點解過左3個月 死傷左咁多人先講
2.點解唔設獨立調查委員會
3.民望咁低點做落去

有答問題咩？ 監警會都話無權查up乜9

屌你，錄音機又黎，比d新意出黎la

我地同老細一齊睇

後面有咩事?

第一個記者好有火

但佢冇權力架

亂尻咁拉埋黎講，好撚耐啦呢啲問題

咁撚需要解決既話，就咪撚搞乜野改例啦

雙普選呀明唔明呀！扮傻！

讚美緊監警會點好

Q1 why late for 3 months, prepare for 緊急法？
Q2 監警會冇權傳證人調查？
Q3 why not step down?

林奠無恥 落地獄
立即實行雙普選

條臭閪嗡嘜鳩

人地都講明冇權 你仲死推爛推想點

我竟然聽撚咗3個月錄音機

佢隻眼好飄

鬥無恥者

答非所問，係咁吹自己四大方法

點樣追究犯事既警察?

問番監警會往績

錄音帶turned on

就係現有機制有問題呀 屌你老母閪
臭化閪 臭閪淋病

真係聽到我呆咗，勁濃縮勁中point

監警會查完有咩用？份報告可以告得入啲犯法嘅狗咩

獨立調查唔只查警隊啊 垃圾

聽到好撚炆

佢根本答唔到 要佢答遲左3個月 姐係叫佢認錯
柒婆依家係扮工 想保住自己個位 延續統治
咪無限loop佢黎緊會做咩

我成日聽到佢講"姦警會"

而家係市民都唔撚信你個監警會
話知成員入面有習近平啦屌

好大班G4唔知有無Glock17添

多謝巴打

審視??? 檢討??? 報告???? 建議????

我地要黑警落鑊呀屌你老母

自己人查自己人
監警會

1. 3月已經希望撤回，6月暫緩，到依加冇左7條人命3隻眼先出黎撤回，點解一直都後知後覺，逢3個月先改變立場？
2. 監警會自己都話冇權，點解仲唔成立獨立調查委員會？
3. 你依加成為最低民望特首，點解仲唔遵守承諾辭職？

乜你唔係辭職咩？

故態復萌

7.21 定 8.31 ？

就黎中風

認真跟進炸，大家知點做啦

thx

cctv

又支那

IPCC有法定位置，但無傳召權，根本無得查

CCTV

831？
監警會七年得3宗查落去？

係囉，要搵外國勢力出黎

cctv
唔洗理

落地獄la

又比CCTV黨報

認真 客觀 公平
但係冇撚用

又央視, 屌你老母

真CCTV提問

人地講你個監警會無權丫
你俾個包青天入去都無撚用啦

屌cctv

屌你 cctv

唔好忘記監警會係荃灣遊行個時已經扮做野，搵示威者扮被捕

cctv up乜鳩

支那話好撚難聽

第2個係中央央視

仆街 次次都有cctv

問題︰如果證實警察有濫用職權既情況，會唔會起訴？會定唔會！

又係央視

唔該哂

央視

想嘔

食撚屎啦央視!!

聽到央視都唔撚開胃

想問下TVB 係咪又CUT Q&A 環節?

總知唔回應到訴求就唔洗止暴制亂到

唉算啦問乜撚都係答一樣嘅野

屌 一聽到普通話就嬲

主持on9 點cctv人

做咩講普通話

屌CCTV 聽到把聲就唔撚開胃

又嚟大陸人？

有無人一聽到撈閪話就燥底

又CCTV

食屎啦央視

佢根本唔想解決問題

屌你老母央視

黨媒

屌 聽到啲大劣口音就燥 屌你老母

屌好難聽

其實條問題都ok

屌 又係支共電視台

又問垃圾問題

又央視

支那語真係好難聽

d問題佢答過哂啦
1。需時研究
2。有監警會
3。呢刻最重要問題係平息亂局

無論記者問咩問題
林鄭都係錄音機

扯貓尾屌你老母母

sorry my bad

喂林鄭你含l啦dllm 扮傻

又玩背答案
屌你個臭閪
仲話想對話
臭閪

問埋啲廢話

直接問佢監狗會無權力可以做啲咩

又係廢話，開記者會做乜柒

見到有記者偷笑

屌聽到黨媒就火

大陸聲好難聽

中國記者?屌你走啦搞亂香港

佢都係鳩hea

屌你老母第二題一定係黨媒

完全9唔搭八

又搵俾央視打完場

問咗太子站死人未

屌d蝗語聽到銀耳

係咪有枝螢光棒認央視

出緊急法未？

屌你老母好似係呢1 2個月先有D支那記者

留名講15分鐘，冇時間比其他人問

浪費時間

又對話平台
垃圾

之後又答埋呢條就走

朗誦式發問

多謝巴打幫我地慳時間

每次都知佢講廢話 但都係期待佢有1%佢會講返人話
每次都聽到好嬲

佢實答你律政師決定

識玩喎，粉紅色衫，九成係大陸記者。

未

大陸人有樣認架

答黎答去都係一樣
當香港人既訴求係廢話
屌你老母！

一聽到呢d北京腔真係想毆

睇31啦

係咪專登揀CCTV比個下台階自己…

其實問題係咩，佢都係廢up

777自己友問即刻眉飛色舞

仆街又笑翻喇

背答案

做媒做到

一睇衣著就知啦

好難聽

粉紅色suit，唔會有香港女記者著，好易認

聽聲都知個閪又臭又爛

可能係粉紅衫..
係香港有幾可有人著粉紅衫開工...

睇佢答得幾開心

個監警會冇權呀

淋奠去咗整頭髮，白髮都染黑，上次圖片

不停眨眼 又講大話

中國啲普通話好撚難聽, 啲卷脷音好撚柒

社區垃圾車準備

食屎啦

其實最深層次嘅問題咪就係冇普選

唔係話外國勢力喇咩？哩家終於睇到係有深層次問題喇？咁耐先睇到?

但好撚字正腔圓 明顯大粒野落來

你up乜春呀屌你老母

又做媒

係查都查唔到

個記者d國語真係好難聽，好想嘔

回笞得得仲順過廣東話

Cctv答咁耐

答黨媒答到四萬咁口

林鄭好開心

央視問完，佢個樣開心到，DLLM

屌你老母 支那腔煲冬瓜真係好撚難聽

記者 問下統領警察能力, 有無能力管治員佐級, 會唔會令佢地擔心清算,

要挑到員佐級出聲明

一個字
LEUNG
係大陸人先有

邊撚個對話就係鬼

答cctv答到開心

你想問嘅嘢

你個垃圾監警會捉返晒啲香蕉糖wave出黎先再講啦 兩個月 一個警察都無制裁

屌你老母返大陸就專訪啦 冇人想聽你講嘢呀

問題其實OK，林奠繼續遊花園

成日攞個錘仔阿伯出黎講，但係就唔拉人。

背好稿

佢認為民意反彈
幾撚開心

屌你監警會咁耐一d嘢都做唔到
係咪真係要逼市民做嘢先得

錄音機
廣東話
英文
普通話
重覆三次

路透 點解會轉諗法,係咪因為中央?

跟住會搵文匪，大匪記者發問，跟住完場

屌一堆廢話
五大訴求 缺一不可

真係錄音機

唔係change of mind 咁係乜撚野

普通話淨係得中國有 其他地方叫中文

一題屌打你

點解cctv問嘅問題都可以答非所問 人哋叫佢介紹所謂專家都無介紹

又岀黎講廢話 叫佢收皮
Bullshit again!!!!!!!!!!shut the fking mouth up

the bill is dead

又重複

殺咗3個人可以當無事發生。歷史會記住佢今日個記者會

佢真係仲以為係樓同工既問題？
膚淺

心虛！

掛羊頭賣港人

死柒婆落地獄啦撚樣

又講英國 2件事既起因 深層次問題 唔一樣 你唔好呃人喇

仲死口唔認有錯 臭閪當啲外國人唔識野

Dialogue with society ?
Are u kidding me

831831831 針住佢啦

路透社個英文點讀

到時班狗又好似70年代咁發癲，政府最後又特赦

唔答係咪中央拍示

無人問撤回同動議撤回

「呢個唔係change of mind呀，事關我6月都suspend咗啦」

on9

花左3個月放低自己既面子

當初612問左咁多次係咪講唔出口"撤回"
咁敢話無CHANGE

612 721 811 831

全世界都知五大訴求啊
仲扮主動對話平台

林鄭答監警會既問題時係瘋狂是眨眼, 但其他問題係冇
有冇身體語言專家研究一下

Meeting a lot of people (which 全部都係自己人)

佢世界係咪得佢一個

閪眼

隨便打份最低工資都超1人公屋
再起更多樓有咩意思
3人家庭 隨便2條友做野又超

都係
得呢班人先係咁既口音

林奠FEEL到依家贏左
幾開心

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

supported me all the way

即係今睌又去旺角唱K

佢依段係表示緊「我之前都講左the bill is dead，係你班友仲嘈三嘈四，我依加咪用返撤回囉」

第一個記者問三條問琴佢黑哂面

1.點解3月至今 已經叫你撤回 你只係暫緩 直到 8條人命，三隻眼，過千人被捕，你先後知後覺咁遲先出後講撤回

2.監警會都講過自己無能力起訴 同埋監警會成員都支持成立獨立調查委員會，點解你仲咁堅決唔成立呢？

3.呢一屆特首民望係咁多年最低既，點解你仲覺得自己可以有能力管治香港？仲有你參選當年講過，如果自己唔合主流意見會辭任、你而家係咪唔可以兌現承諾呢呢？

大概係咁

心虛

佢笑得好撚開心 究竟佢知唔知而家發生緊咩 DKLM

點唔係change of your mind呀
係真係一開始就想撤回呀 壽終正寢果日就做左野啦

呃邊個呀

五大訴求 缺一不可

南早

全部自己友

睇睇呢張野就知監狗會冇撚用

Reu-ters

如果利君雅係度就好了，唔該講返人話

因為一開頭已經講係直接撤回, 唔洗投票同討論

之前話壽終正寢等如徹回，而家又話徹回，即係佢之前講大話想呃人收貨啦

that means u withdrew the bill just becoz
u took the advice of the so-called different stakeholders
not becoz u heard the demands from public

林鄭：撤回呀嘛？講左喇 滿意未呀？

真係有野想請教，777話佢由保安局長宣佈恢復二讀去撤回，如果2讀佢唔提出撤回，係可以定唔可以架呢？

我最初以為係俾機會佢扮下介紹班"強勁"專家 點知都係答非所問

Scmp tony d 英文

根本就係起比d唔駛做野既蝗蟲住

唔洗睇
結果一樣
9/8見

嗌得出Tony.

塊面閪能到

乜撚野英文黎

人民斃升，換美金先

南華早報個記者啲英文......

Tony

又係呢個記者
次次都講到噴口水咁款

"暫緩"嗰日就應該撤啦如果一開始就係咁諗
使搞足3個月先嚟縮嗰半步?

南早係唔係有特權咁
依個又係狗會又係 日日都有得問

屌你港式英文

講中文得唔得

Tony is friend?

塊面西到

仲屎過我

tony

好垃圾

Tony啲英文窒下窒下咁

我聽到叫Tommy咩

巴打好似講緊佢覺得自己嬴唔係我地覺得嬴喎

成日講監警會有鳩用咩 呢幾個月以來接幾百宗投訴但沒有一個濫捕濫用暴力違法既警員被起訴
但拉鳩D示威者屈D示威者又咁快手咁快起訴咁快拉上庭審
屌你你同我講監警會有用仆街啦死柒婆

問題長撚到呢

Source:
巴打絲打fb club fb

開唔到新post

林鄭答監警會既問題時係瘋狂眨眼, 但其他問題係冇
有冇身體語言專家研究一下

D連登仔成日笑9人地D英文
起碼人地講得算係流暢
呢度唔知有冇一半係做到

北京腔係咁
大陸有d明星都係咁字正腔圓
仲正過刁大
唔好諗太多

唔岩聽就黑面
岩聽就笑笑口答

d 英文.....
好惡頂.....

佢真係關心香港人,首先向大6 建議 取消每日150人先

scmp迴光反照?

it would be a good idea for you to withdraw at June

Decision個音好特別

林鄭西面係因為佢啲英文差

IPCC is still shit FYI

D英文咁撚鳩屎就唔好問英文啦，ON9

問完都唔知佢問乜…
Sorry有冇文字整合

有証都唔一定係堅料

勁西面

笑乜柒. 問到流暢咪得, 你地自己英文好好?
佢問既問題好OK喎

其實講d 民生嘢做乜9

好明顯政府班垃圾同廢老個思維一直都係只係識睇錢
以為我地只係因為冇錢冇樓先反政府
完全唔知道/唔明點解我地視自由為無價寶

無得錄音，即刻口窒窒

閪面王林鄭

問咩個答案都係一樣

都唔知佢講咩 水蛇春咁長 又e e er er

其實如果有重要嘢宣布
開記者會六個鐘之前都已經吹晒風出街

又4 actions
無撚人想知啊屌你

其實佢宜家咩事
變左閪皮眼咁 成個樣都奇奇怪怪

台下發言1分鐘

南早老豆係阿里爸爸，你話呢。

笑人accents係最撚弱智, J林鄭英文吖笨

佢個樣得戚到...

陳腔濫調

老招數，傾完唔做

呢三件野到底點落區，搵邊個同佢傾？

老婆周庭？黃之鋒？

二百萬人？跟本無野好傾。

五大訴求，缺一不可

你話要比市民參與，點解唔普選？

又再一次聽佢記者會係冇意思
點解我咁犯賤

咁唔該請整合佢講咩
On9

miss咗最前嗰啲 (冇諗到條撚樣今日唔遲到)
佢話直接撤回, 唔使投票? 佢係清楚咁講?

佢咁多微表情 有無人可以分析到佢講大話既時候係咩樣

其實可唔可以參巧下D外國傳媒.. make the questions concise

閪樣

你岩
暫緩果日就好撤
扮乜野呀佢

返工睇唔到live
有無人可以講下條八婆講咗咩

loop 4 actions again

係

一定啦唔洗講

垃圾問題 佢實有廢話答

點解佢D回覆可以萬能KEY咁
唔同人問佢, 佢都可以就咁KEY番上去答.

我覺得佢啲港式英文最易聽

Scmp問得幾好
英文就不完美 可接受 要改善

How about violence from Popo side?

研究下689落區記錄
即係曬鳩氣

Useful measure ? Huh
Better timing was June not now

已經好耐無聽過, 咁啱見到諗住可以聽下
點知都係曬我時間

屌 有無咁橋抽中俾中共記者問垃圾問題

唔該跟劇本

黑警選擇性執法同濫權唔係第一日，
第一日就撒唔會好似而家咁突顯差佬大撚晒
揭多d 黑幕先好

She can’t see any

Real?

完全唔同係咪！

best timing

問到*

又想分化?

你話冇分別 但係去到今日先撒回 收皮啦 一早就講咪得

其實呢啲記者會應該要有得比人追問 如果一次過問曬3條好易俾佢遊花園

佢應該俾上面狠狠屌左一獲 俾佢撤回條例 然後叫自己搞掂其他野 特別係十一臨近 上面應該唔想到遍地開花
如果佢真係開心 唔係因為以為香港人收貨 係一時之間對上面有交代 唔洗落台

IPCC is fucking useless

講完未呀 重耐過個電視講話

英文差
violence is not to be (抗東) 姐係咩字

屌都唔似同一個人

一個高官都無問責下台真係神奇

Sir

Why was yesterday was the best timing to withdraw the bill but not 3 months ago?
If you officially withdraw it 3 months ago, nothing would be happened.
Yesterday was not the best timing, it was too late

依班醫護要負法律負任，紙點包得住火，3條人命遲早爆大鑊

Condemn ?

冇停職
仲出緊糧
每日仲係度亂打人
831咁大件事冇人停職出面講野
屌你老母仲監警會

呢刻佢同老共都唔會care香港人甚至支那人/藍屍睇法啦
一定係打國際輿論為主

唔好再晒時間啦屌 SCMP

廢話廢話同廢話

This

Condoned ??

Condemn

Condoned

問題太長太多真係答到亂晒

唔算fc
但係醫護人員都咁講
值得重點跟進啦

打緊 G General ，琴日係弱氣，今日係強氣。

係咪想發老脾了?

condone?

到而家都淨係屌示威者堵路衝擊 完全唔提狗隊過份暴力濫捕 收皮啦林奠

Condone 即係不能接受

Way

Roy-tar-s

佢分化和理非同勇武

Condone??
冇睇記者會

Condoned (past participle) - accept (behaviour that is considered morally wrong or offensive)

condone=容忍

睇見佢飲水同Lam脷 就好想嘔

今日仲好撚有自信tim

因為香港記者underpaid得好勁
有料嘅人都唔會去做 除非真係好有熱誠

你似係就咁拼
係Reu-ters

一個連八達通都唔識用既人
what do you expect from her?

成日想對話，制做個大台出嚟
屌你啦林鄭月娥 ，香港無人想同你對話，一係你實行五大訴求，做唔到就自殺死咗佢啦 ！

問咩都四個行動唔撚該哂

立即普選 否則攬炒

SCMP 都唔知問咩 答又唔知答咩 問條問題斷斷續續
又長 講完都唔記得你第一題問咩 屌

四個行動

肛交所死機，牛熊齊打靶

問外媒多過本地 真係好驚美國人權法啵睇黎

大家睇睇個髮型

Condone

合你老母
冇獨立調查委員會講咩都冇用

誠哥係火星都聽到
你政府都聽唔到

應該要簡而精 yes/no question

擺到明驚老美啦
扮咩為香港呀屌你老母

係囉笑撚哂咀咁

佢問點讀。。。

屌你仲要重複幾撚多次呀仆街

乜撚大致上一樣

即係唔一樣啦dllm

如果乜鳩都係一樣
咁你呢3個月做左D 咩

再重覆一次

又係廢話廢話廢話

問美國國會呀

淺黃好大機會收貨....
林鄭呢班人果然夠賤

其實佢隔離果兩個係黎做咩?
佢怕自己一個出黎要人陪?

無計劃"本屆"
明啦大家

尊重一國兩制？人唔笑狗都吠呀

一早錄定，比阿爺睇完先出

成撚日答非所問 講黎講去都係個三福被

問佢條片係唔係預早錄定啦

要揾人去研究深層次問題 屌你老味 你做特首唔撚知香港問題

呢兩件做開吉祥物陪企

屌又重複
問佢有冇打死人呀

港獨之母見到示威者無因為撤回就收手 覺得感恩

點解柒婆無啦啦肯講撤回。諗下太子站係咪真係死左人？

特登出黎應承你地撤回。混淆視聽

屌, 社會問題都唔係今日先有啦.

...你聽下點讀先

其實講嘅都係廢話, 反而留意下佢眼神動作重好
好多D 位不斷眨眼, 不斷向上望
MC 叫左邊記者問, 佢望去左邊前, 不屑咁"稍"咗右邊一眼
反而 答 CCTV 就笑晒口

烏TER

我會譯 姑息

有冇tldr
冇得睇live

三個月前我覺得會係
而家會收貨既應該9成係離地中立閪

跪求文宣組同各手足幫手！
佢撤回！我地都吾可以俾佢停啊！
五大訴求，缺一不可！
一定要洗身邊每一個人腦！特別係淺黃！淺藍！仲有中立撚！

乜L野四大行動咪又系語言偽術,DLLM!

好客觀 好獨立 好持平
我想嘔呀

答黎答去都係果幾句

都冇撚用

記者問佢冇權呀
唔係問佢人選呀
連查權召權都冇
習近平做人選都冇撚用啦

監你老母

基本上係冇新資訊

淋病答黎答去都同一個答案係咪覺得自己好醒

監警會法定職權做到乜

係, 我認我犯賤
又走去聽錄音機講野

監狗會3個字真係好嘔心

聽到頭痛

記者要問: 佢之前話唔撤回係因為修例初心係冇錯！咁哩家撤回係唔係認左修例係有問題！

同IPCC 商量

其實真係佢有佢講 你有你問 係完全唔會回應記者想要既答案

問非所答，完！今晚去唱K

客觀全面認真？？？？？屌你老尾呀

殺多幾條問題會上超強氣，有條紅色邊圍住個人。

答條撚

有幾大工作量俾監警會啊??!??!?!?!

余太點冇政治立場背景呀?

睇返琴日果段

dllm 張華峰監警會副主席咁撚樣叫中立

大家唔應該懷疑監警會中立性

監警會大量既工作就係講大量大話

一國兩制荒謬在支那承認自己個制唔得 先要分兩個

佢答乜撚野呀...

監警會無得查架，只可以否決警察投訴科既報告

錄音機播完未

開始講施政報告 五大訴求當你on9

有既定程序，律政司決定，個別個案又唔評論

員佐級
記者 一定要提呢三個字

831啊仆街

D成員有用，就唔會有今日咁啦

我覺得宜家個焦點喺警察問題到多過條例
不過一定有淺黃會接受, 所以文宣好重要

狗又冇狗牌 又投訴唔到 咁監狗會有咩做

呢條友永遠都搵位認叻
好撚嘔心

林奠又想搞旺今晚個場?
講埋D閪話

又講大話，不停講廢話。

直接逼佢回答：政府以後是否一定唔會答應其他四大訴求。

落區會唔會揀建制區

有班警察毅進仔
首歌即該出黎

佢果d青年委員會
你背景差d都唔比你入啊 你老味

NICE

睇唔出持平

嘥我時間聽廢話

你直接去示威區啦屌你

點解記者唔分化政府同員佐級 睇下林鄭點駁

你話任何暴力都唔容許，示威者就要拉，要坐監，警察濫權就唔受法律制裁 (因為監警會冇執行權，只係比意見) ?

深水埗麗閣

個樣閪到

問佢點落區 係咪揸住架車

問佢攞太子荔枝角MTR CCTV!!!!!!
唔畀即係有屎!!!!!!

佢答咩呀
屌⋯⋯聽到嬲

我屌你 每次開頭都係四個行動四個行動

0.1都冇 陰鳩公

覺得自己聽緊佢講廢話

對話？

對你老母

屯門NANA咁, 幾百警犬圍住

廢問題廢答案

大成功！

問831

條撚樣連廣東話都講唔正

要聽
聽先知佢講左咩廢話
知己知彼百戰百勝

好掛住利君雅.....呢班記者都無火既...

我建議你吊頸自殺

問佢落區會有幾多防暴同畜龍跟住啦

其實條條例都真係已經wfc
因為呢3個月完全揭發晒警暴警黑合作政府腐敗既大量更嚴重問題

意見聽完有咩用
上次你個意見會啲人叫你成立獨立調查
你都冇做啦
聽完唔做把撚咩

大量delete cctv 大量諗吓有乜位屈示威者
大量銷毀黑警打到人斷骨記錄 大量同鄉黑合作安排

第一個都好猛

點解閉門會議淨係見建制 唔見泛民

成千個畜龍圍L住你咁落區啊

早知唔聽 全部廢話

唔講以為佢真係回應左四個訴求咁

笑乜撚野

食撚屎啦屌你老母

搵個記者屌佢串佢啦好冇
越聽越嬲

一定唔可以偏聽

隻眼係咁左右郁

佢就係想咁.

我真係好犯賤
又聽廢話

又講經濟 你收皮啦

Up乜9啊佢

美國對香港人權法有料到

財政司司司

快d落天水圍啊 我保證d街坊會好好招呼你啊林太

佢咪會話
咁即係我地警隊非常奉公守法
多投訴唔等好一定屬實
我相信IPCC係中立持平
估都估到啦
唔屌佢你點順氣

大家唔好再屈淺黃會收貨
身邊無淺黃收貨
所有收貨既都係藍屍/離地中立鳩 從來唔係同路人

獨立、公正、持平

懷疑其實係咪大部份 記者都係佢搵出來？

個制度完全被破壞
the whole political system is corrupted

原來係去社區團體聽意見
咁即係嗰D咩保皇街坊會啦

對外商條例撤回重要過黑警好多

目的咪就係唔想人權法過到 你諗下好啦

係都黎黃大仙探下手足先啦

翻翻去熟悉嘅香港翻唔到轉頭㗎啦

佢條眉係咪畫歪左

與遭殃意志保持高度一置

屌你老母啦

五大訴求 缺一不可
講得口都臭 佢都聽唔到
點樣同佢對話呀

人又廢 又要威

落區呢個動作跟689一撚樣，想當年天水圍，到時反對又被拉

收皮喇 屌你老母

翻唔到去㗎啦屌你老母！醒未呀仆街！

9月9來了
10月1來了
可能仲有個手足死了......................

bull shit

大仙居民會好好支持佢

番返去？番你老母呀

有人自殺可以番生？有女手足俾人搞你點還樣保償？

傻啦 而家淺黃淨係想佢死 佢落台我就驚 鳩up就唔怕佢

你9up呀?
依家警犬同黑社會周街亂打人,零售業死撚晒

重講嚴正執法????

無記者問777太子啲事嘅！？ 屌

死撚咗9個人你同我講回到過去

最後一條

問佢攞8.31太子荔枝角MTR CCTV!!!!!!
唔畀即係有屎!!!!!!

估下條大公文匯

咪臭系
淺黃唔係on9仔好唔好

柒婆收皮

有種就落區睇下有冇人扔你落垃圾桶

佢話落區,一有人圍就話安全唔去,再叫班黒警落區

嚴正執法

點對黑警
點對721白衫

dllm咁快完

有冇記者問過香港人權及民主法？

入唔到境

點解唔見利君雅

成日話市民一定支持
3個月有冇出過黎聽呀?
做垃圾SHOW你就識呀

想當年689去天水圍...

嚴正執法
屌你777仲講出口

你個名有聲嘅

條例而家真係唔重要 而家既情況送唔送中根本冇分別 2個地方差唔多一撚樣

入到，出唔到啫

呢個記者問得好

劉肛華繼續做佢既垃圾桶

男記者幫手追問翻

我都係天水圍街坊

佢側邊嗰兩個紙版公仔做過啲咩

自己做埋mc

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

牛頭馬面

咪系咯,D POPO就識問記者要証,記者問佢要就聽唔到,市民問佢就要市民行入去佢地度,仆街啦,有L野做啊!

全香港人最關心係 : 太子有無死人 !!!
問佢攞8.31太子荔枝角MTR CCTV!!!!!!
唔畀即係有屎!!!!!!

公關野.

又LOOP

個主席事發咁耐都仲唔即刻番香港

高手黎 唔出聲但坐火箭 下屆政府分分鐘仲見到佢

淺黃都唔會收貨
雖然佢地既focus可能係去咗警暴警黑既問題

法定同獨立機制

越講客觀持平我越唔覺

佢既最佳位置

嬲字呀

DLLM

垃圾桶：on9野唔想理

大仙居民日日同佢展開激情對話

其實係唔知點拆，你點同商界保證收陀地係會有人拉。仲未計一大堆貪污圍標

柒婆抵唔住頸都係要串記者

唔, 最後一個問題有三個問題, 哈

無人話監狗會

所以佢只可以講撤回, 希望用個最低成本去蓋過其他揭發晒嘅問題

屌咁大頭嚇死人咩

其實最後呢個問得好

你個機制唔撚work 丫嘛 屌你老母臭閪 愈聽愈炆

咁耐都無記者講監警會既作用係零....好失望

收撚皮喇 冇人信你個監警會啊屌你老母

美帝可能通知淋奠禁止來美國，等同北韓、伊朗官員，老閪殻求阿爺答應一樣

點解冇人問 點解所有野都要問中共 係咪已經違反左 一國兩制 港人治港 高度自治既？？？
要比國際知道呀！！！

'有既定/法定/現有/客觀機制'
呢句難聽過粗口

原先外資可能只係focus條例
但而家冇可能啦

監警會 vs. 獨立委員會

其實仲有第二個玩法就係將逼佢將監警會變成獨立委員會，增強監警會權力，加入泛民同民間獨立監察人士，全程透明，清晰交代進度，etc.

係度笑 屌你老母

嬲L死我啦!!!

乜而家仲有法治架咩

咁警察可以做違法既事？

they are background 丫
not working 丫

咩海外 都唔知乜7 背景ON99999999

回應左第一個
多撚謝WO
你一早撤就唔會有之後既事

笑你老母

林奠己100%不會對被捕人士進行特赧

去元朗勝和白衫人熱情招待

笑你老母個臭閪

沒有暴徒只有暴政

天水圍街坊記得今晚有人鏈呀

又笑 屌你老母 佢根本就睇你唔起

無論點獨立，點法定，無權力就係無權力吖嘛，成鳩日喺度SPIN。

邀請佢一齊食煙

條柒婆連 法治都未識解

啲狗犯咗咁多法又唔講

雙普選有乜撚野違反基本法

d 記者次次都問唔中point 比佢做錄音機 on9

做乜都睇條八婆留力星期六日直接同外國講啦

抵撚死！擁抱大灣區啦臭閪

其實開頭有記者講過監警會無搜証調查權力，但個八婆又spin走咗

狗隊已經冇遵守過法治, 快手解散左佢啦好嘛
成9日講法治精神

佢每次開記招嘅態度都係咁撚柒
串撚到呢

林鄭食煙？好撚黃d牙

點解我聽到佢話 五大訴求 食屎啦

警暴問題呀

又射個波俾示威者 On9

條八婆一直播就忍唔住笑，拍片就喊

深層次問題就你唔答應五大訴求

事實上
並不存在
蛤

死都唔講雙普選
點解冇記者問?

好似次次問五大訴求佢都避答真普選?

西鐵站???

法治定人治呀 8婆

大家廢話照聽
情況就照舊
明唔明

又肝笑..好心寒

佢係同啲商家佬話，唔好走住先，俾啲時間我，等我打殘晒啲示威者，就可以繼續搵錢，我撤條例，你哋唔準撤住

嚴正執法？
你講黑警，白衫同斬人藍絲呀？

問乜野都答一樣嘅野架啦

又止暴制亂

天水圍 黃色地區

班狗犯罪就冇事, 你同我講法治精神?

要等監警會完成「報告」，先會跟進，
但監警會無調查能力，亦都唔干涉個人職業操守問題，
咁到底監警會報告反映到幾多真相？
唔干涉，咁又點阻嚇到警方濫權濫捕問題？
甚至有監警會觀察員觀察期間照被捕，
（但事後監警會話無派員實地觀察，唔實地點知真正發生咩事？）

當你報告有寫警方濫權濫捕問題，
但呢幾個月定罪嘅照定罪，
暴力拘捕嘅 都已經受左傷，可以點補救？

無獨立調查委員會，根本無辦法解決警察知法犯法，有牌（而家連牌都無）黑社會嘅問題！

可能係跪美國
可能係黑警打死人
亦可能係因為黑警打死咗怕全世界知道所以跪定先

今次唔講暴動，只講騷亂

真普選未符合基本法lor
你唔做 屌你老母
你啲狗咬死人又唔法治精神
講下野俾狗打又邊個暴力呀
臭閪

林鄭係咪日日要幫中共深喉?
喉嚨成日有D深喉聲

好撚串

邊個記者咁大聲爆粗鬧林奠

問中都係架啦

係喎 最無資格講法治精神就係特首

佢既回應根本想十一前召集更多人出黎

對比今日個頭 明顯仲係2/9 長度度

蝗記屌佢?

有人大叫漢奷？

警察犯法點解唔洗嚴懲 冇警察被捕 撚法治社會

爆粗咩? 聽唔到佢鬧乜

有經驗 咁政治立場呢？
垃撚圾

後面嗰兩個係background ar not working ar

屌你老母啦, 胡仙可以, 義士唔可以

後面嗌咩話？

佢普通話回答有講暴亂

831 其他訴求諗住點 會唔會問責

有人大聲屌林奠？

次撚次都係咁
態度衰到呢

睇完
大家回復正常推post
831 cctv!!!

法冶精神
屌你
律政司司長唔使告
元朗黑社會僭建唔使告

最後叫咩, 我又聽唔清楚

「必推」今晚天水圍會有人鏈

漢奸

聽到有人鬧漢奸

深層次係特首同全政府官員個腦有問題

好似蝗記黎

你個賊婆唔洗講咁多啦，等下星期你同老公同埋個仔入大灣區懷抱啦

有冇人每次响佢哋口中聽到法治精神仲慶過聽到粗口？

下意識覺得解決左問題 但根本無

其實佢真係好蠢
咁搞法 等於叫人focus 番監警會果part
直接針對警犬

林鄭聽落覺得今次場運動已經完左

個閪柒走左啦屌
咩都冇講過

黨鐵要保險

講到明警方可以原諒
但被捕人士一定會100%依法處理

臨尾有個記者好大聲講左幾次有冇人聽到講咩?

警察有獨立嘅例, 其實係唔係代表林鄭管唔到班狗

最後好似聽到有男記者大叫: 陳同佳不管嗎?

係咪中天

係笑九我哋

係咪蝗記屌佢

佢係未覺得自己贏左呀 臭閪

點解次次都冇記者問雙普選???

正仆街死漢奸

點解冇人提當年特赦過差佬就得??
而家特赦義士就唔得

垃圾監狗會乜柒權力都冇 你請特朗普加入都冇撚用啦

等緊佢黎 一定準備好哂招呼佢

連戲咁基本都唔識學人拍片

張建宗同垃圾桶陪企

廿幾年唔解決，依家扮如夢初醒
嘔心至極

9月8號美領

屌佢老母佢早啲撤就唔會有一千幾人俾你拉曬，犯曬你所謂嘅刑事罪，暴動就更加係莫須有
唔係佢，呢千幾人唔使俾人打俾人告，仲可以行街食飯唱K過佢地嘅人生，而家回應第一個訴求仲以為自己施捨咗人
正仆街，睇到眼火爆

其實真係好鬼 琴日live完 今日又出黎解 好似真係以前發生既事

正常琴日直接live啦

班狗唔比資料
咩資料都冇 都唔會有意見
一定好客觀 好獨立 好持平
但做唔到野 好冇撚用

特瀉

我聽到你不是中國人嗎 漢奸

兩邊不是人

鳩up無極限

法治乜乜乜呀

20歲 郭泓志 香港仔工業學校畢業
8.31 話去廣華 但失蹤
推到同學朋友出嚟

試下copy
星期五1930千人太子站獻花
禁制令拎 太子cctv

Online有twitter 幫手去教下呢個英國mp

佢8.31有嚟香港
今日比7婆水左

其實係嫁, 10月果陣佢真係撤回
咁下一步警隊就變完全針對對象
CONDOM仔

咁你都聽到只係聽到大叫

有無懶人包？

收皮啦 , 冇人問責下台 , 成個政府都垃圾

林奠再次強調警監會處理黑警問題, 其實已經好顯見黑警係直接under 中央政府, 佢嘅權力係無可能插手黑警任何行動!!!

全廢話

有機制 但有冇用又另一回事

就同有警例一樣 跟唔跟住做又一回事

即係4/9條片拍咗好耐？

屌佢老母 話唔檢控被捕人士=違反法治
死左嘅手足點算, 被斬斷手筋腳筋, 被打爆頭,打爆眼, 被打到骨折,被虐待精神折磨. 咁點？ 721元朗恐襲點, 831太子恐襲點,
火上加油，令香港人更憤怒

廢話連篇

要公平執法 , 就要獨立調查委員會查出雙方過錯 ,不是只起訴示威者那方 , 而放過警方

黃大仙居民樂意邀請林太
去黃大仙廟品香
鎖佢係一間房入面
之後不停咁燒不同既香
等佢可以感受居民既感覺
做到真貼地！

屌佢老母，仆街，尻up，句句都答非所問

Loads of bullshit, never answer any questions to the point

同佢鬥長命

9up again

點解無人問警察可以唔接受監警會建議嘅時候監警會點發揮作用

從來都係要政治解決，黑警on99自願做condom

支那人話港媒冇禮貌 問林奠幾時死
而家蝗記大叫 漢奸
真係好有禮貌喎

你都幾離地
淺黃最關心係警暴問題呀

五大訴求！缺一不可！

啱啱比人足咗去開,
有冇LINK 重新睇過

真普選真係一隻字都冇講過

巴打

係
現實去睇 如果政府肯成立獨立調查委員會
一定會少左人出黎
因為好多人都覺得要釋放義士係無咩可能
但最最最起碼 成立獨立調查委員會都係淺黃既收貨底線

利申：五大訴求未回應 我唔會停止

咪係 佢攪獨立調查會 就真係攪得散場運動喇

佢話會考慮建議 而唔係追究

麻煩你尊重返烈士ok ?
你要洗版就用文宣圖洗

立場

林奠覺得件事完左 唔再關佢事
721=831又唔關佢事

應該係壽終正寢嗰排拍落
如果唔係點會段片就動議撤回今日就直接撤回

喺支那人既角度， 柒婆所做既野根本就係賣國賊

支那人講粗口就無問題

不收貨，繼續爭取。但暫時轉和理非

咁多人比人告暴動，一句撤回就想當件事冇發生過

最緊要老美心水清

送咩頭 大家一齊安全

由於中央違反中英聯合聲明 其已失效 The Sino–British Joint Declaration is invalid now since CCP is violating it.

D支那狗連記者都咁低水準
咁易就失控
又亂咁發癲

咩漢奸
明明就係 "陳同佳 你不管了嗎?"

係, 其實已經好明顯

佢係想屈你地買唔到樓就發爛渣

you can't reason with her
she has severe antisocial personality disorder
it's all fucked up

個定位似係政府扮和解
所以會溫和d 佢都好少叫暴徒 通常叫暴力示威者
警方做醜人追究
所以日日洗你腦暴徒暴動咁

我覺得d記者應該問e個問題

句句都話示威者暴力
我地拉左一千幾人啦 班仆街黑警呢？
零呀你老母 仲係度包庇

最尾係鬧咩

漢奸？
成句講乜？

true. 雙方有錯就要調查, 唔係話拉鳩晒黑警
不過獨立調查委員又係唔係查完又算呢, 會唔會有權力落charge?

吓, 嗌得最大聲係佢喎

佢鬧緊林鄭定其他記者?

其實係 就連商界都係得兩個訴求
如果達成兩個訴求的話
到時真係未必仲有一百萬人支持

唔算嘅~ 起碼知黑警做嘅任何野都係中央管理
林奠係廢嘅

重點係話示威者犯左法就要受法律制裁
如果100萬 200萬人上街果陣你話撤既話
就唔會有之後咁多衝突
DLLM 仲係度笑
搞左3個月 先做一樣3個月前就可以搞掂既野
3個月前撤就唔會有咁多人自殺 唔會冇左4隻眼
唔會有手足比人斬 唔會過千人比人拉
仲有比人凌辱

你覺得今日你撤回係做左件好事?

算啦, 其實答案已經好明顯
佢係無權管黑警

問中都係錄音機

其實要即場放片俾佢睇
逼住望撚住再回答問題

點解冇記者問 如果唔設立調查委員會， 咁有咩途徑控告黑警濫暴。

個個記者追問 委員會有咩意思

根本大眾核心想要既野就係拉低班真正既黑警
委員會根本只係其中一個channel 做依樣野

我想睇下佢點答

拍片可以剪接下
直播呢d嘴臉係呃唔到人

聽佢呢D記者會真係多鳩餘
大家集氣9月8號出嚟, 比佢地睇下佢呢D濕鳩政策完全失敗
其實個人權法過硬, 但都要比子彈美國佬, 所以一定要出嚟
另外, 唔好忘記有必要推動埋 全球馬格尼茨基人權問責法, 法案本身英國同加拿大已經通過, 不過唔知函蓋幾多? 另外歐洲, 澳洲都審視緊, 所以呢條好重要, 基本上全球正常國家佢地都唔駛去, 所以希望有心嘅巴絲跟進下.

攬炒巴帶黎香港果個?
咁各位巴打要上去屌醒佢!

原來今日香港政府鬼係外國登報，話已經回應左訴求

另外今日好多外國人走黎恭喜我啊DKLM
啲外國人真係唔知 五大訴求 缺一不可，亦都唔知監警會係形同虛設
再唔出聲正視聽，人權法案分分鐘凍過水
攬炒巴我求下你出手眾籌登報正視，務求人權法案可以順利通過

P牌仔夠左每日開post上限，我求巴打幫我開post

過咗十月一仲係特首先講啦

最易做都唔做
所以根本唔係想解決問題
只係拖拖拖
拖到老美個邊搞掂同埋10 1蝗慶

exactly
依家係咁同大陸人輸出革命
佢地會覺得原來同政府嘈3 5 7個月係有用的
燒到上佢地個邊佢地就會學
大陸政府好撚驚呢樣野

放心，我識嘅淺黃基本上全部唔收貨。有啲仲話再咁落去會企出嚟衝

又播一次帶有咩用？

個啲我覺得已經唔可以叫淺黃
根本係中立離地撚

香港人根本冇say 點用自己既稅

點解冇人問淋病點處理大粒墨？
淋病自己詐帝唔帝

垃圾記者

邊份依個真係要搵攬抄巴先得

懷疑有公安
如果睇過武漢鎮壓條片就會明白
連80歲呀婆都打到暈左
黎到香港更加唔需要顧忌
打死唔需要負責

7婆有冇回應？
死者家屬比建制用完即棄唔幫佢出聲？

求其搵個部門當廣告宣傳費支出都有喇, 三幾百萬我地要眾籌, 但對政府嚟講係散紙, 咁細條數求其加埋成個開資撥款好難唔過

個樣好邪惡猙獰，好恐怖

攪抄巴

其時柒婆已轉身離去

因為出賣主子

應該有難了

攬炒巴please

一怯就會輸
同樣道理
一收貨就畀人打蛇隨棍上

雞場見

有貿易戰呢個大環境先可以玩到咁耐 而家咁傻仔放棄或者袋住先 以後都未必再有咁好機會架啦

屌你老母林鄭含撚死啦

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

制裁呢班離場膠官啦,拎全球數一數二既公務員人工做埋晒D刷鞋仔既行為,真心需要美國打鳩晒呢堆仆街